有冇人睇過韓國果套逆權司機

老實講除咗親情同愛情之後
最令我感動既就係一啲人無私既行動
睇呢套戲同埋最近睇返64啲記錄片
會諗以前嘅人咁有良知真係好感動會眼濕濕
就好似琴日有一部分義士去為我地抗爭
希望聽日後日有更加多既人出黎抗爭到底 感謝你地